搭車問題

是咁的...啱啱上左架車
打算自己一個坐 未坐低已經比後面係咁推
推到離譜已經同佢講比我入去先

佢就話我就跌低啦
咁大個人捉住扶手係咪咁難？